'De opmerking van Marianne, door me te verzekeren dat ik haar nog steeds zo dierbaar was als in vroeger, dat ondanks de vele, vele weken die we waren geweest gescheiden, ze was zo constant in haar eigen gevoelens, en zo vol van geloof in de standvastigheid van de mijne zoals altijd, al mijn wroeging gewekt.
